[煙仔] 邊隻牌子好？

仲食？祝你地聽日全家生cancer

三個煙鏟畀左負評